鄭伊健陳浩南個期真係好多正歌，首首都經典咁正

友情歲月
甘心替代你

有你便有我 先係最正

遇索女我碌9變大個

今個星期大台流行經典50年
有呀廉同祥仔唱友情歲月

我願你知道

Sky 但係佢唱得好撚差

奶共南

根本唔識唱歌

流汗去蒸發眼淚

頭搖又尾擺段rap係邊個唱

一件背心都可以型到咁

誰敢來踩界

愛情歲月呢